（美股）有無人到而家都唔知自己啱啱經歷左啲咩

LK , oxy 玩燈制

4K profit左右美金 見證美股溶斷4次 超值